<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.4</version>
  <title>
    <en>Fov Control</en>
    <de>Fov-Steuerung</de>
    <fr>Contrôle Du Champ De Vision</fr>
    <pl>Kontrola Pola Widzenia</pl>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this simple modification, you can set the field of view for the currently used vehicle camera.

Opening Fov Controller - key combination "left shift + z" (default)

Changelog (1.0.0.4):
- fixed a problem with data compatibility with previous settings, from now on old data will be overwritten when saving new ones, unfortunately old data will be ignored when loading

For more information, full changelog, help, and report issues please visit <a href="https://github.com/VertexFloat/fovControl">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser einfachen Modifikation können Sie das Sichtfeld für die aktuell verwendete Fahrzeugkamera einstellen.

Öffnen des Fov-Controllers - Tastenkombination "linke Umschalttaste + z" (Standard)

Änderungsprotokoll (1.0.0.4):
- Ein Problem mit der Datenkompatibilität mit vorherigen Einstellungen wurde behoben. Von nun an werden alte Daten beim Speichern neuer Daten überschrieben. Leider werden alte Daten beim Laden ignoriert

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe und das Melden von Problemen finden Sie unter <a href="https://github.com/VertexFloat/fovControl">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette simple modification, vous pouvez définir le champ de vision de la caméra du véhicule actuellement utilisée.

Ouverture du contrôleur FOV - combinaison de touches "shift gauche + z" (par défaut)

Journal des modifications (1.0.0.4):
- correction d'un problème de compatibilité des données avec les paramètres précédents, à partir de maintenant les anciennes données seront écrasées lors de l'enregistrement des nouvelles, malheureusement les anciennes données seront ignorées lors du chargement

Pour plus d'informations, le journal des modifications complet, l'aide et signaler des problèmes, veuillez visiter <a href="https://github.com/VertexFloat/fovControl">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej prostej modyfikacji, możesz ustawić pole widzenia dla aktualnie używanej kamery pojazdu.

Otworzenie kontrolera pola widzenia - kombinacja klawiszy "lewy shift + z" (domyślnie)

Dziennik zmian (1.0.0.4):
- naprawiono problem ze zgodnością danych z poprzednimi ustawieniami, od teraz stare dane będą nadpisywane przy zapisywaniu nowych, niestety stare dane będą ignorowane przy ładowaniu

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/VertexFloat/fovControl">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_fovControl.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <l10n>
    <text name="ui_fovDialogTitle">
      <en>Fov Control</en>
      <de>Fov-Steuerung</de>
      <fr>Contrôle Du Champ De Vision</fr>
      <pl>Kontrola Pola Widzenia</pl>
    </text>
    <text name="button_addBackground">
      <en>Add background</en>
      <de>Hintergrund hinzufügen</de>
      <fr>Ajouter un arrière-plan</fr>
      <pl>Dodaj tło</pl>
    </text>
    <text name="button_removeBackground">
      <en>Remove background</en>
      <de>Hintergrund entfernen</de>
      <fr>Supprimer l'arrière-plan</fr>
      <pl>Usuń tło</pl>
    </text>
    <text name="action_openFovControl">
      <en>Open Fov control</en>
      <de>Öffnen Sie die Fov-Steuerung</de>
      <fr>Ouvrir le contrôle Fov</fr>
      <pl>Otwórz kontroler pola widzenia</pl>
    </text>
    <text name="input_TOGGLE_FOV_CONTROL">
      <en>Open Fov control</en>
      <de>Öffnen Sie die Fov-Steuerung</de>
      <fr>Ouvrir le contrôle Fov</fr>
      <pl>Otwórz kontroler pola widzenia</pl>
    </text>
  </l10n>

  <inputBinding>
    <actionBinding action="TOGGLE_FOV_CONTROL">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_z"/>
    </actionBinding>
  </inputBinding>

  <actions>
    <action name="TOGGLE_FOV_CONTROL" category="VEHICLE" axisType="FULL"/>
  </actions>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/FovControl.lua"/>
  </extraSourceFiles>
</modDesc>
